屌你老母 hkbn又斷 各大sale唔洗入

斷下連下做乜撚野呀屌你老母

慘得過用和記
次次斷親都要等一個星期先有人上黎整

d sales 其實係咪文盲

識字洗撚做sales咩

暫時無野

各大sales唔洗入

依家我都上唔到

hkbn 成日都斷
搞到部router 都斷埋wifi

好彩就黎完約
價錢又貴質素又差

屯碼撚表示上唔到

哩個comment應該會有sales入

呢排係做乜鳩 真係好差有冇其他好介紹

而家一日一斷做乜撚野
唔係又斷都唔記得我開過post

屌上網慢過2G, ig YouTube全部都loading點睇呀